\documentclass[12pt]{report}

\makeatletter
    \def\input@path{{../}}
\makeatother

\usepackage[a4paper]{geometry}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[portuguese]{babel}

\usepackage{marginnote}         % for non-floating marginpars (inside align, for instance)
\usepackage{enumitem}           % for enumerate with labels

\input{headers/mathematics}
\input{headers/style}

\input{headers/custom/arrows}
\input{headers/custom/boolean-valued}
\input{headers/custom/default-sets}
\input{headers/custom/environments}
\input{headers/custom/expressions}
\input{headers/custom/qed}
\input{headers/custom/tuples}

\usepackage{tikz}       % diagrams and stuff
\usetikzlibrary{matrix}
\usetikzlibrary{calc}

%\newcommand{\bibreference}[1]{#1\hfill}

\title{
    \textbf{Relatório de Iniciação Científica}\\
    \textbf{Modelos a Valores Booleanos:}\\
    \textit{Relacionando Modelos Booleanos}
}

\author{
    José Goudet Alvim\\
    IME USP
    \and
    Prof. Hugo Luiz Mariano\\
    IME USP
}

\date{2017-19}

\begin{document} {
        
    \maketitle

    \newcommand{\ZF}[0]{\text{ZF}}
    \newcommand{\ZFC}[0]{\text{ZFC}}
    \newcommand{\restric}[2]{{#1}^{#2}}

    {   % RESUMO %
        \begin{center}
            Resumo
        \end{center}

        Neste trabalho de iniciação científica, estudamos
        a teoria de modelos a valores booleanos de \ZF, e
        --- para tanto --- os seus requisitos imediatos:
        a teoria de álgebras de Boole e Heyting; e teoria 
        de modelos transitivos. Buscamos, para orientar a 
        pesquisa, expandir um pouco do que encontra-se na 
        literatura sobre relações entre modelos booleanos 
        --- especificamente, suas semânticas.
    }

    \tableofcontents

    \input{source/introduction}
    \input{source/chapter-0/main}
    \input{source/chapter-1/main}
    \input{source/chapter-2/main}

    \input{source/bibliography}

} \end{document}